{
    "EditProp_mainTile": "特性",
    "TooManyObjectSelected": "选中对象过多",
    "DifferentTenantsNotSupported": "特性视图不可用于不同租位",
    "DifferentSourcesNotSupported": "特性视图不可用于不同源",
    "NoItemSelected": "未选择任何项目",
    "Error during update":"更新时出错",
    "CannotFindServerAdress":"无法找到服务器地址。",
    "EditProp_boutonSwitchtoEdit":"编辑模式",
    "EditProp_Valid":"应用更改",
    "Modification successful":"修改成功",
    "Modification failed":"修改失败",
    "Error Server": "服务器错误",
    "ErrorTimeOut": "服务器查看已达到超时时间",
    "can't find history": "找不到历史记录",
    "ForbiddenCharacters":"{label} 包含禁用的字符 ({badChars})",
    "OutOfMinVal":"{label}：“{value}”超出最小限制值",
    "OutOfMaxVal":"{label}：“{value}”超出最大限制值",
    
    "NotaNumber": "{label}：“{value}”不是数字",
    "IntegerIsDecimal": "{label} : “{value}”不是整数",
    "MandatoryAttribute": "{label} 字段为必填项",
    "UnvalidAttribute": "{label} 字段无效",    
    "MaxLengthAttribute": "{label} 字段不得超过 {value} 个字符",
    
    "Switch to edition": "切换至版本",
    "Switch to readonly": "切换为只读",
    
    "hide / show identity card" : "隐藏/显示标识卡",
    
    "Some attributes are in edition. Please valid or cancel the modifications to switch" : "某些属性正在编辑。请验证或取消要切换的修改。",
    "Some attributes are in edition. Please valid or refresh to switch": "某些属性正在编辑。请验证或刷新以进行切换。",
    "This object has been deleted": "此对象已被删除",
    "This object is not accessible": "此对象不可访问",
        
    "CancelTitle" : "取消修改",    
        
    "ViewIn3DSwym" : "在 3DSwym 中查看",
	"ViewUserProfile  ": "查看用户资料",
        
    "EP_Edit": "编辑",
    "EP_Ok": "保存",
    "EP_Cancel": "取消",
    "EP_Close": "关闭",
    "EP_Add": "添加扩展",
    
    "minval": "最小值",
    "maxval": "最大值",
    "Properties": "特性",
    "Views": "视图",
    "Activity": "活动", 
    "EBOMPart": "EBOM 零件",
    "Social": "社交",
    "EP_instance": "实例",
    "Effectivity": "有效性",
    "Change": "更改",
    "AdminFacet": "选项",
    "relations_tab": "关系",
    
    "3DPlay loading" : "3DPlay 正在加载...",
    "Not 3DSpace": "选定项目不是 3DSpace 项目",
    
    "added {0} folder" : "已添加 {0} 个书签",
    "added {0} folders" : "已添加 {0} 个书签",
    "added {0} content" : "已添加 {0} 个内容",
    "added {0} contents" : "已添加 {0} 个内容",
    "removed {0} folder" : "已移除 {0} 个书签",
    "removed {0} folders" : "已移除 {0} 个书签",
    "removed {0} content" : "已移除 {0} 个内容",
    "removed {0} contents" : "已移除 {0} 个内容",
    "changed the name" : "已更改名称",
    "create the object" : "已创建对象",
    "made some changes" : "已做出一些更改",
    
    "Someone added {0} folder" : "已添加 {0} 个书签",
    "Someone added {0} folders" : "已添加 {0} 个书签",
    "Someone added {0} content" : "已添加 {0} 个内容",
    "Someone added {0} contents" : "已添加 {0} 个内容",
    "Someone removed {0} folder" : "已移除 {0} 个书签",
    "Someone removed {0} folders" : "已移除 {0} 个书签",
    "Someone removed {0} content" : "已移除 {0} 个内容",
    "Someone removed {0} contents" : "已移除 {0} 个内容",
    "Someone changed the name" : "已更改名称",
    "Someone create the object" : "已创建对象",
    "Someone made some changes" : "已做出一些更改",
    
    "CloseOverlay": "关闭弹窗",
    
    "accordion_attributes": "属性",
    "accordion_parameters": "参数",
    
    "EP_icon_classification": "分类",
    "Unknown": "未知",
    "sourceUnavailable": "{SourceName} 来源不可用",
    "Reset display":"重置显示",

    "EP_checkValidClose": "需要保存某些选项卡。确定要放弃这些更改吗？",
    "EP_Confirmation": "确认请求",
    
    "{0} objects selected": "已选定 {0} 个对象",
    
    "FedAjax_NotFound": "未找到对象。您可能需要等待索引完成",
	"ProxyFacet": "外部链接",
	
	"dropActions": "操作",
	"showIDCard": "显示标识卡",
	"hideIDCard": "隐藏标识卡"
}
